如果有人跌槍 唔好就咁執

開完槍 槍管會好熱
星期五晚個隻傻警唔知熱先會跌
有手兄想執但都辣親
要執就執槍柄

佢著火喎

起碼用野包住先執

佢係因為個身著左火要拍熄佢先跌姐
再講冇人叫汁槍管，正常都係持槍身

利伸：講緊合法氣槍

正常有slide包住槍管
揸slide應該唔會熱

執閪咩on9
踢到有咁遠得咁遠先再諗

agger